心真係好細

裝咗一個就裝唔到第二個